港豬藉口整合區

1. 屋企有包伏 層樓要供 要養家
2. 裝備差太遠
3. 留力區選 停止勇武
重有乜野歡迎補充

破壞嘅全部都係鬼

大隻都係鬼

有伸縮警棍打狗都係鬼

等埋人權法
創意抗爭

唔得閒 好撚攰

頭先太古有份出手獅鳥，見到其中一個人持伸縮警棍 !

要返工
港島object 摸熟哂
油尖旺四通八達

你哋點抗爭都好
唔好搞到我就得啦

講得出係鬼嗰啲究竟有冇出過去

只要我圍住班狗嗌放人 佢地就會好似中左幻術咁放人

裝備差太遠呢個藉口真係最廢，老老實實啦，畀你對等裝你都唔會衝啦，淆成咁

想投共

無撚有錯 當年越南夠要打裝備精良美軍
一樣用戰術打走美國佬
你無心打比成套美軍裝備你都無撚用

我和理非 而家出街好驚黑警